[唔洗上淘寶]香港速遞協會打壓光時

**post寫「香港速遞協會」，應指「香港速遞業恊會」

香港速遞業協會成員名單:

其中最為人熟悉:
順豐速運 (香港) 有限公司
圓通速遞國際
韻達國際供應鏈(香港)有限公司
嘉里快遞(香港)有限公司
遞四方全球速遞有限公司

呢幾間就係平時淘寶嘅速遞公司
如果大家減少，甚至拒絕淘寶
就能夠或多或少打擊到佢哋

唔好意思，推post & 借個靚位

鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港民調，追蹤長期民意

連登post: 鍾庭耀教授都企左出來....你仲做冷氣軍師??

眾籌link:

加油啦，買就買左，等下冇所謂。

最好有埋黃色速遞公司啦

同call4van合作啦 一係整自取櫃

push

Call4van 要支持

全部都支那公司咁濟